點解芝娃娃可以歸類做犬類,食蟻獸就唔得?

點解